有冇手機好介紹

學生冇乜錢
Sony / LG都可以
預算三千以內

One plus 3

x performance
x compact
x

lg g5

nokia 6啦

俾多少少出部SE

128gb 4千幾銀喎師父，佢得3千筆直，16gb不如唔好買

買小米啦，千幾蚊有全新

ZenFone 3